Enzon Mazak : 屌柒立法會

標題打錯字

who

識加個柒字證明有認真research 過

Elon musk 個兄弟